Documento gerado sob autenticação Nº PPB.852.345.N00, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2358                  de  28/03/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a MARCO ANTONIO DA
CUNHA  LEAO,  matrícula  SIAPE  nº  0353851,  no  cargo  de  Vigilante,  nível  de  classificação  D,  nível  de
capacitação IV,  padrão 16,  do Quadro desta  Universidade,  no regime de quarenta  horas  semanais  de
trabalho, com exercício no Setor de Canil da Coordenadoria de Segurança, com proventos integrais. Processo
23078.001360/2018-68.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
